唔好再花力氣感化班廢老

廢老之所以係廢老，就因為

缺乏思考能力

大部分廢老都係大陸落黎，書都唔讀多本，
根本[size=5]process唔到咩係逃犯條例[/size=5]，
遑論民主自由呢堆理念。

由今日遊行就睇到，69到宜家都一個月，
佢地都搞唔清條例係做乜，
由頭到本住廢老名言「宜家啲人點點點」去
盲目反後生仔，再鳩講「唔犯法就冇事」去支持自己。

面對咁既廢老，解釋再多只係浪費自己心機。
所以，唔好感化，
直接
令佢討厭香港政府。

例如咁

就係呢張圖，我媽媽已經不再廢老。
我媽媽得，你地都得。

自推